---
title: "리멤버 미 6의 새로운 점은 무엇인가요?"
linkTitle: "새로운 점은?"
weight: 1
description: >
  리멤버 미 6은 성경 암기를 새로운 수준으로 끌어올립니다.
---

{{% pageinfo %}}
이전 리멤버 미 버전에 대한 정보를 찾고 계시다면, [리멤버 미 5 및 이전 버전의 도움말 페이지](https://v5.remem.me)를 방문해 주세요.

업데이트 후 시행에 대한 자세한 내용은 [이 사용자 포럼 게시물](https://forum.remem.me/d/120-update-to-remember-me-6-issues/3)을 참조하십시오.
{{% /pageinfo %}}

### 더 쉬워진 사용법
리멤버 미 6은 플래시카드 비유를 강조합니다. 플래시카드는 신규, 기한, 기억 상자 사이를 이동합니다. 구절의 플래시카드는 공부 시작점이자 복습의 출발점입니다. 플래시카드 비유는 기본 과정을 더 직관적으로 이해하도록 돕습니다.

### 더 다양해진 기능
수백 개의 구절을 가진 파워 사용자들은 맞춤형 라벨을 사용하여 구절 덱을 그룹화하고 필터링하는 더 많은 방법을 즐길 수 있습니다. 시각적 사용자들은 구절에 이미지를 추가함으로써 혜택을 받습니다. 다국어 사용자들은 다른 언어로 참조구와 구절을 들을 수 있습니다.

### 통합된 경험
새로운 앱 버전은 모든 플랫폼에 대해 동일한 소프트웨어 프레임워크를 사용하기 때문에 모든 장치에서 통합된 사용자 경험을 보장합니다. 앱과 프레임워크는 오픈 소스입니다.
